[AA哀嚎] 凱𣿬佣金1.7%，中原總裁致信抗議

得個一隻半仲要回，班AA今次食得屎了

賣得唔好先話加多隻佣要aa幫手揾客
而家咁多客，洗鬼畀咁多你

抵死。賣新樓，定價合理自然有客，洗撚d MK AA狗係到阻住哂成班餓狗咁1.7都比多佢地

班友吹大跌
我係地產商都cut你佣

有地產代理回佣2%幫助準買家上車，場面感人

aa9青山道哀嚎

幫aa回佣咋

岩
再講個盤都唔駛aa sell啲人都爭住買，有1.7仲想點

回多左, 叫AA狗自己貼啦

隔離d賣唔出既比5%扑傻瓜咁扑

aa9

信和做得好！

代理咁不滿就不如唔好做，反正樓市有剛需唔一定靠代理aa，我自己唔撚識直接搵發展商咩？

信和好波

$1000萬都有$17萬收...........仲想點
$170都俾多佢

AA有種咪唔好sell客囉

巴打你直定曲？

咁你就早講

唔好賣完先講
不過都係班AA攞黎衰

你試下一齊唔打信和盤
你睇下會點

買新樓發展商會解合約

Refer律師無佣收架

唔好咁多幻想啦

搞砸曬所有野
啱呀

買新樓唔用發展商果間行嘅話是撚但搵個做conveyancing律師都得喇 除非舊契樓啫
利申：唔識conveyancing

其實AA ,保險agent,的士狗以及健身教練 一樣，係有佢地既存在價值，只不過班友啲手法太乞人憎同埋太古惑，所以先咁神憎鬼厭

170 豪比班狗坐下巴士食麥記啦

係, agent死全家

一直唔明買新樓都要經紀做乜鳩

要回1%/$10萬俾番客㗎，得番7萬同公司對分，都有2萬蚊一間嘅。

咁快未富先嬌，第四輪咪染幫佢搵客囉⋯⋯一樣賣晒

呢啲admin野，數同期有幾難 ，咁都搞唔掂既人唔好買樓不過公道講句，上次買新盤agent對我最大用處就係拎返佢既回佣，但如果發展商cut 佣賣返平agent買新樓真係用處不大

倒蝕

即供係價單寫明 關你agent撚事咩
大把地產商有得唔經AA 啦 咁大間新地會你當佢流？
上網鳩up 你就叻
出街咁樣亂吹 牌都俾人釘埋你呀
咁既質素 0.7你都唔值

迷底終於解開
唔怪得有人不停咁屌人老母

比十幾萬班mk廢柴搞admin野
仲隨時比佢fake到首期都無埋
不如自己比d時間做research仲平仲有保障

比十幾萬班aa狗賺
點解唔自己比多d時間自己做？

大佬呀，你班AA都要專業少少先值得比錢你賺。成班MK好似烏蠅咁煩住哂，話哂比成千萬出黎買野你地比d咁既service就想賺佣？

2手市場既AA都話叫做要幫業主同買家deal 丫，你一手樓果d 除左做臨記用黎做勢之外仲有咩可以比到個客？仲要係班死MK廢青，寧願捐左佢都唔益MK AA狗

一係發展商俾option 人自由選擇，選用AA 以上既搵律師計價等無回贈，唔用就要自己做上面既野，但可以回贈1.7%，由市場決定帶你上去介紹單位計數搵律師值唔值17萬(1000萬計）呢個入息中位數差唔多10個月既人工

有晒價單供款plan喎

其實一手樓根本唔駛AA狗，發展商將筆佣直接當係優惠俾買家，大家都開心

貼錢

唔做未去做看更囉

去低置區問下巴打應該可靠過MK AA狗。起碼唔會為咗賺佣說你買

班垃圾aa當佢狗咁撚就岩

信和楊文：「咁你地要唔要姐 」

想知點樣直接對發展商，唔經AA

自己考個牌冇咁嬲

同問

價單個價係定價黎唔係即供個價
唔識唔好出黎柒

咪on9，根本係AA狗唔想回佣俾客仔，扯貓尾扮野俾封信發展商，咁咪大條道理唔撚回咁多佣

嘩多撚謝
俾返個律師我

會照賣

係喎

唯一驗證方法係全部消失
睇太陽係咪停止日出
社會運作唔到

點唔經a?請指教

律師做錯有得追究
人哋個牌值錢
你係乜嘢呀？

係人都自己搞

好似第一次聽 一手盤咁撚少佣?

信置都幾仆街 哈哈
會唔會帶頭其他發展商都跟風

當然賣西盤就高佣
好賣個啲玩度宿

以前1.5 1.7都聽過，不過d AA以前硬食，今次就寸d
方唔係老奉有兩隻回凸左而家喺度拆天

恆基咪寫左唔經代理行買有管理費送
不過其實冇俾代理嗰份都係分左啲俾自己公司啲人，啲職員都係AA有佣收

事實買樓咁大銀碼啲地產商一定要請sales，幾廿年前太古長江新鴻基都有自己AA
只係佢地廢事養懶人，外判晒出去
啲AA對個客冇用但對發展商有用

哦，咁益發展商啦
我哋選擇益發展商

自己搞晒又冇得問AA回，就係唔俾班mk賺，寧願俾徐子淇老公買多兩打生蠔努力中出
如果喺baby kingdom 我一定話你打手
但喺得呢度肯定係骨氣金鐘m記連登仔

學歷中五都做得已經知乜事

寄生蟲抵撚死

應該再進一步淘汰班垃圾